國父指示

給香港人：

推

革養去成
貪樂生死
性志根氣

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

以為689

革命基地—香港
習敗敗怕了

國佢老母父

香港不是中華民國, 也不是KMT